[年經]臨近新年，各位巴絲要小心自己財物呀

[警已報]今日有大陸蝗親戚上嚟屋企拜年

親年流流，又係仆街親戚帶住班仔女黎破壞同搶野嘅時候 ，如果屋企人係鍾意送自己d野出去畀人嘅更加要小心 鎖好自己財物為上策

好人好者會有支那親戚